一句！港女們，你地願唔願意嫁比地盤佬？

不記名，反映現實！
願意 =
唔願意 =

嫁同地盤佬有咩好比較？

比同畀唔撚識分？

地盤佬叫雞率100%
唔想生性病

人地識唔識關你撚事

願意
老豆係地盤佬
對地盤佬印象好好 捱得又爽直

無叫囉⋯⋯

辛苦啦

希望你幸福

港女：唔嫁
但都唔準港男搵其他地方女性

只要顧家，對老婆一條心。
無嫖賭飲吹呢d 不良嗜好，買重保險寫老婆名。
地盤佬絕對係個好選擇

老公係